有咩嘢證明到中國法治水平低?

中國明明就係陽光司法, 仲好過香港啦, 班暴徒暴動完又話要撤銷控罪,香港玩撚完呀。

呢d事唔洗加密啦，
又唔係秘密，
明顯成班睇藍屍page 睇上腦

莫須有
有罪攞定
無需出庭
陽光施法（黑太陽

有冇對應既實際案例? 如果有可以講埋, 因為搵資料既時間已經唔多。

之前有線採訪嗰個賣玩具槍坐七年嘅男人？

我搵搵 thanks

之前連登子睇到既孫小果同田文華我都仲記得

書店老闆洗頭艇 就夠啦
冇出境記錄，上左大陸被認罪。
中共港共 好似冇野咁

有冇人仲記得?

對班人嚟講 淨係呢單唔夠㗎 陣間話個別事件就吹漲

其實我覺得重點係中文教育出現問題

因為好撚多人都唔識法治呢個詞既意思

意為人民守法就係法治

扭曲哂原意

咁多位手足可以去youtube 搵一個叫做賀衛方嘅大陸教授啲片。當中佢有詳細解釋大陸嘅司法問題，佢嘅講座有講到一啲cases. 佢後來被大陸滅左聲，仲送左去新疆一段時間。

刑事定罪率 99% 以上

假定有罪

整個法律體系所有重要人員全部都係黨任命

浮誇 d 吸引咗人注意先 之後先再解釋

周強偉論:決不走西方司法獨立道路，法院依法行使獨立審判決

毒奶粉，毒針，豆腐渣工程，動車事件等維權人士都比人告尋釁滋事就知啦

司法

一班唔撚識字既老廢物日日法治法治掛係口邊

寫BL小說判10年

趙連海
譚作人

剩係大陸法同海洋法 已經玩完啦

世界司法排名
廢老最信排名
連xxx都低過呀！

李旺陽
艾未未
范冰冰逃稅幾億 但係識人就無事
劉曉波

好多冤獄

要事例就引用d新聞
早排蘋果訪問事主個仔
事主係早年去大陸做唔知咩礦生意
大陸成個礦侵吞同埋收左事主監
日日打不知名藥去事主
好難得救番條友出黎
番香港住三年院死鳩左

迫佢地睇半年有線中國組新聞即可解毒

new把撚 vs new balance

仲要證明？

孫小果 強姦輪姦黑社會判左死刑
20年 再犯案 又被拉

劉霞冇犯法，但畀中共軟禁8年
陳光誠出獄後都被軟禁

從來未聽過有邊條法律話犯咗法的刑罰係軟禁

當年tvb有套劇叫生死訟就係講呢樣野

係人都知既事都要證明？

岩岩就係想講佢，我同老母一講呢單佢就話想兜都兜唔到，加埋啲毒奶粉公司已經開返好似冇事咁就更似。

賣玩具槍當賣真槍，坐左七年冤獄

之前有位巴打講過原訴庭同上訢庭可以係同一個法官已經聽到我眼都突埋

消防員裝備不足，網民鬧消防官理制度，過兩日俾人拉左

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
*******請廣傳*******

有冇人可以整一份，大陸仆街司法嘅timeline。
一野比人睇，嚇撚友佢地。

其實唔撚洗案例
淨係中國有個adjudication committee喺啲法庭後面
每單case嘅決定都要俾呢個committee過
入面全部係共產黨員
要make sure啲決定係跟隨黨嘅路線

三權分立都未撚有 何來講法治呢？

太多不能盡錄，成日上大陸睇新聞，千奇百怪的判案，司法人員質素都好低

佢地接觸既資訊層面冇我地咁廣 根本唔會見到中共既黑材料 淨係識睇cctvb 講乜就信乜 成個北韓咁...

三鹿奶粉果單

呢排講親趙連海譚作人我會講埋最近單HPV水貨疫苗等佢地配合食用，太多廢中廢老相信係香港自己永遠唔洗維權，要比危機感佢地

大頭奶粉事件

屈個盲嘅睇國家機密

有罪推定，中國入罪率好似係99.x%

中國原來有法律

劉馬車, 溝女變叫雞

小學毒飯堂，唔拉學校，拉家長

黨大於法

支那source

大陸入罪率99%以上 擺明就係法治之國

中国法庭对刑事案件的定罪率为99%以上。中国国家媒体援引肖扬的话说，过去9年里(1998年1月到2006年9月)，被判定无罪的被告不到百分之一。
肖扬说， 中国法庭在这期间总共审理了500多万件刑事犯罪案，其中只有4万1千人被宣判无罪。

定罪率高其實即係司法(法院系統)失效而淪為執法(公安/警務系統)的橡皮圖章

睇下政治犯狽咩罪已經知 艾未未逃稅 桂民海危險駕駛
真係老共鍾意嘅話 屈盲人偷睇國家機密都得

毒奶粉事件
仲有一堆維權律師

上訢D新聞睇下就知喇

淨係個法官有20幾億身家都唔正常啦

維尼：中國永不走司法獨立路線

加拿大殺人案 自己睇

中國人美好的一天:

早上起床, 買兩斤地溝油炸的油條, 切個蘇丹紅浸泡的鹹蛋, 沖杯三聚氰胺牛奶, 吃完就開錦湖毒輪胎的車上班。中午, 吃個瘦肉精豬肉炒滴滴餵韭菜, 再來一份人造雞蛋滷注膠牛肉, 小碟龍口毒粉絲蒸染色蝦米, 加一碗由石蠟翻新的陳化糧米飯, 泡壺香精劑茶葉。
無驚無險, 又到三點，照慣常買個麥當勞上海福喜食品加工的漢堡和脆辣雞腿, 再淺酌一小杯有益法國名牌紅酒, 產地是東莞某村, 真不錯！
下班的時候, 買條避孕藥飼的黃花魚用化學鹽稍醃, 再用國產易潔致癌鑊香煎, 蒸多條孔雀石綠多寶魚、加碟快大薑蔥煀重金屬生蠔、尿素毒製大豆芽、催生劑番茄、石膏粉豆腐, 回到豆腐渣風格的房子, 喝點甲醇勾兌酒, 吃個漂染饅頭。飯後半片會爆炸的西瓜、加個打糖針紅色素的甜橙。然後舒舒服服地躺在甲醛四散的竹席床上, 蓋上黑心棉棉被, 再與情人用隨時爆炸的冒牌蘋果手機通話後, 才心滿意足地睡個好覺, 啊~準備迎接更美好的一天！

寫bl小說坐十年

代Post 真人真事

星期日我老豆從大陸返港嘅時候大約7:30 我老豆俾人搜度佢有把生果刀喺背囊度 俾人拉咗去警局 本身起碼要扣留兩個鐘 但係我老豆要搭9:00高鐵返香港 由於佢唔係好識講普通話 於是佢俾咗張車飛公安睇 公安睇完之後八點幾就放咗佢走 不過個公安喺文件上面寫11:30先放我老竇出黎 我聽完之後淨係覺得一個最低級嘅公安都可以咁樣做假文件 大陸仲有法治可言咩

前排有個女仔比人女女女 ，有個男人經過聽到有人嗌救命，之後去打條撚樣救返個女仔，後尾調返轉比公安告。啲人要係微博係咁洗版先幫到個男人脫罪（因為大陸唔比啲社會事件上熱門搜尋，會del post同搵水軍刷其他話題）（唔記得呢單野係邊，seaech完再補返source）

唔好亂講
中國法治直頭世界第一
至少我從未見過佢想定罪嘅人會走到
呢個已經係唔計北韓之中
最出色嘅法治制度
我要你死你點都會死

不如你搵返單係公平公正無冤既比我睇啦，好似仲難

上電視認罪已經夠晒on9

成日都有學生集體食物中毒 之後政府打壓抗議嘅家長

1. ⁠Kimberley Hotel’s owner (Hong Kong’s 4 star hotel), was murdered in China by torturing

2. ⁠Without the extradition, they just kidnap a rich guy to china

3. ⁠Shop owners and staffs from the book store which sell political books are kidnapped to China, then “confess” their crime on China’s news channel

4. ⁠You will be jailed for 10 years for writing “boy love” (just beautiful gay couples, not pedophile/child porn) comics/story (WTF?)

5. ⁠You will be jailed for 10 years for selling toy guns

6. ⁠And all of the victims from different big tragedy who voiced out are arrested (Poison infant formula, AIDS village, polluted vaccine, you name it)

所以要我地去餵佢地食新聞

Google 上訪

大陸 最高法院法官王林清自己上央視講自己監守自盜

基督徒複印《聖經》被控顛覆國家政權獲刑5年

雜種自己都話唔會司法獨立
堅決不走西方嘅法治方式
黨>法
仲有咩法治可言
但竟然冇記者問林鄭呢樣野

2019全球法治排名 (第10 & 11頁) 香港排16 中國排82 仲後過印度

律法一直都有

大把塞人哋食生豬肉嘅冤案

紅藍黃幼稚園
見義勇為被判坐14天
店主被持硬物打劫反抗 被反告傷人
毒奶粉
假疫苗
南京應用技術學院假大學
同人作品判10年 老公殺老婆為家務判3年
被家暴報警 警指家務事無能為力自行解決
富人楊永信網癮電擊治療殘害青少年 有証有據取締需10年
犯人於獄中捉謎藏至死

夠未？使唔使我繼續數落去？

前排有個作家寫gay小說判左8年

對耶撚 就講中共點迫害中國耶撚

Pish

大陸上得法庭100%檢控率
陽光司法 香港人識咩

四川地震查豆腐渣又拉9埋

其實人佢地想係停留帝制時代既人
真心認為你同當權者唱反調而被制裁係抵死架
呢啲新聞對佢地黎講係無意義

㗰氣 扮訓既人 永遠叫唔醒

大陸有個記者比人捉左幾年審判無罪 隻手變囇形 唔記得咩名有無人記得

200 萬國民上街 一d 野都冇整爛

中國式法庭

加密都周

我爸是李剛

最高法院文件丟失案 揭司法黑上加黑

[回帶,紐約時報報導] 中國最高法院院長周強反對司法獨立，中外震驚

仲要發中國夢㗎

兒女吃毒奶粉，維權家長：追究會再被「尋釁滋事」

兒女打假疫苗，家長維權，中共政府打壓，
家長以「煽動顛覆罪」判刑入獄

中共打壓基督教，強拆十字架浪潮再現，教會聯署：願付生命代價

北大報告：中國1%家庭占全國1/3以上財產。底下25%的人卻只擁有全國1%資產，貧富懸殊極其嚴重。是因為不完善法治，政策傾斜才會有如此不公平的現象。

幾萬惠州市民不滿政府強推焚燒廠致癌染污東江水上街示威

幾萬貴州市民不滿政府以權謀私罷課罷工上街示威

廣州洗村貪官下台，遺留官商勾結問題仍未解決

河南地產商以愛滋拆遷隊迫遷居民

大陸雙非孕婦走數860萬，醫管局呆壞帳激增，香港納稅人孭飛，其行政總裁梁栢賢加薪6.6%

64個個禮拜同埋呢排海外ip比大陸block，唔準係微博留言。韓國naver(佢地既google)都block，因為韓國有好多反送中既報導。

個官上到庭可以踢拖短褲

孫小果

NPC = 凌駕法庭，我話你有罪=你有罪。

告得你=你有罪。

佢解釋，“呢啲”人未犯過罪，不過好好有機會犯罪，所以已經要鎖住佢地。你未犯罪=你有罪。

公義都係

只有民迫官反，無官迫民反

林榮基

早排習近平先講完中國永遠唔會有司法獨立
上哂新聞有哂片 可以自己搵
無司法獨立又點會司法水平高？

各位錯曬喇，唔係中國法治水平低。應該係：「中國冇法治」。
唔係老屈！因爲喺中國叫做「依法治國」，有咩唔同呢？
法治係 Rule of Law，法律至上，冇人高於法律。
「依法治國」即係法統或者法管，Rule by Law。
根據語法，你就會問，Who rules who by law？用隻腳諗就明白，係中國共產黨，依照自己訂立嘅法律，治理國家。

中國法治係高水平喎，如果唔係點會咁多人住係中國丫

可以屈打成招
黨可以指揮一切

記得之前有條片 大陸個女仔係網上打左句豬瘟定唔知咩
就比成班公安上門拉人 仲話唔需要同你解釋

習近平話要三權合作，絕不走司法獨立之路

已經係證明中國唔係法治國家喇

廢老會睇咁長嘅片先算

最新是維權律師被迫做了街頭小販

王全墇、劉霞已經係人辦，仲唔夠？

李旺陽企係度吊頸死

非三權分立

維權人士被拘捕軟禁收監

大陸法治水平低既證據就係
你搵唔到大陸有法治既證據

黨大於法就係法治水平低啦
有咩可能有野可以凌駕法律?

中國法官唔駛識法律
認真，好多都係幹部，判決只要符合黨嘅利益，基本上唔駛理有冇法理。

呢張圖入面既例子同埋個comment我覺得都係好好既證明
一圖睇晒有幾陽光

要証明好易, 你去天安門大叫 "六四無罪, 民主萬歲 .. " 之後你仲返到香港就得 .....

p2p 大學學生督教授 有集會有理無理填壓咗先
讀完大學張證書無人承認

用艾未未嘅例子可能會好啲
中共覺得呢位藝術家嘅作品係明嘲暗諷
但中共唔係用政治理由拉佢
而係屈佢逃稅
送中條例一旦過左
即使你犯嘅法唔會被引渡到
但如果中共覺得你冒犯甚至威脅到佢
咁上面就會以其他罪行嚟拉你

湖北男子嚴金2010年故意殺人罪成
判監3年半，但因為公安、檢察官同法官包庇
最後判監6個月釋獲

廣州醫生譚秦東在網上傳《中國神酒“鴻毛藥酒”，來自天堂的毒藥》一文，質疑酒廠誇大功效，未幾，鴻茅藥酒很快報案，蒙古涼城縣公安人員跨省到廣州將醫生拘捕，拘留數個月，期間不得見家人，而且不能保釋（就算只是網上造遙）。

同埋巴打可以去中紀委啲網站望望，每日都有黨員違規被查，每個月都會有啲大粒嘢被雙開，當中不乏廳長級別、檢察官同法官，證明中國政治同法律制度極之唔穩定，咁不穩定又點陽光執法

寫bl小說判10年

屋企個廢老話犯左法捉你上去有咩問題

琴日搭地鐵見到個呀伯睇youtube
推薦嘅全部係藍嘢

以藍絲既LOGIC
上面個啲全部都唔係問題

趙連海一單都夠啦
成日話唔想理政治嘅撚樣呀
一樣會拉你呀 唔好理啦繼續

大陸法系個「大陸」stand for 歐洲大陸中國大陸法治水平低落唔撚關個法系事，求求你唔好衝出嚟柒

大把野證明到，侵權案一大堆，證明中國法律保障不到企業固有應有權益，所以唔係你有犯法先要驚，係冇犯法，大陸法律都未必保障到你：

【賊喊捉賊】佐敦正牌Air Jordan被中國喬丹體育控侵權索償37.8萬

Supreme Italia 上海再開店！Supreme 創辦人：合法假貨是鬧劇

國產無印良品告贏日本MUJI 明目張膽山寨NB、AJ 原來仲有.....

多到你數唔晒

除咗呢樣仲可以點樣比佢地知道唔係"好人好者點會拉你返去"
點樣可以令佢地明白

已經係啦

王林清事件，自己出聲告發自己

D法官係會威脅被告認罪

佢地已經洗晒腦
係唔會講得明
上面個啲例子用佢地既LOGIC
你唔搞事邊個得閒拉你
你唔寫BL小說咪冇事
你唔告人咪冇人拉你
中國幾千年黎都係咁架啦
皇帝制有咩問題
邊個叫你吹衰政府,拉你好正常

無罪假定原則、公開審訊、探視權利、不能強迫認罪及上訴權都有嫁

新疆再教育營

中國式邏輯:
你分裂國家我唔殺你算你好彩架啦
古代殺晒你班友添呀

行帝制仲講咩水平
皇帝話你有罪就有罪
全部都係皇既人
法官又聽命於皇
仲講乜春

周強，習近平：向司法獨立亮劍

劉曉波

9成判定有罪？

推

大頭奶粉成班父母維權比人拉哂

希望你唔係講Continental law，因為Continental law有佢好玩既地方，而大陸既問題唔係出自Continental law，而係黨一權獨大。

但其實有港人係內地真係犯左法
但逃犯條例唔修訂
係咪真係無得懲治佢
我仲係好迷茫 有無人解答到

中國法治水平真係好好

香港法律同大陸法最大分別應該就呢樣野

有罪判定 - - - 中國

法律上被告係預先裁定有罪，
被告需主動提交自己無犯罪證據先可以證明自己冇犯法。
另外中國上訴機制有漏洞，被審同二審可以係同一個法官，如果呢個法官唔夠開明既話會覺得你落佢面仲判重D 都有事例。

無罪判定 - - - 香港

同上面相返
被告預定無罪，原罪需要提交犯罪證據，證據可疑會不被接納。被審二審高院都唔會係同一位法官大人。

所以經常都有TVB 既法庭劇
D 有錢老話 哈哈 你有曬人證物證不在場證據 你告我唔入既

serach 下d幼女強姦案, 強姦變性侵, 仲原告變被告

content farm 黎架大佬......

劉霞囉，弱女子，無犯法

！！緊急狀態！！請 大 家 停 止 打 飛 機！！

集中討論621

倒返轉，有咩嘢證明到中國法治水平高?

既然你覺得人地法治水平咁低，你唔組織幾個連登仔返去打劫搶錢

人大早兩年已經有討論黨大還是法大
最後講左黨大於法
即係話黨要拉人, 就唔關法律事

以前偷嘢仲可以唔駛審 即時斬手 即時打死你
無人敢偷嘢呀 但咁係唔係法治呀撚屌

假奶粉單野連原告都可以變被告
中國有法治 咪笑撚大人個口啦

咩邏輯呀巴打

好撚奇怪 即係佢地覺得可以獨善其身
唔喜歡大陸 但又覺得自己唔會有一日比人屈比人拉返去

係香港係疑點利益歸於被告 警方需要搵證據證明你有罪
而係大陸 個官會假定你有罪 你需要搵證據證明自己冇罪 搵唔到就洗定屎忽

日落條款/域外法權可以解決到

習近平自己都話一定唔可以司法獨立 何來法治

呢篇報導係好有力嘅證據

外國勢力？

呢單野 人民日報都自己有講

普教中遺禍，法制、法治同音

其實好簡單, 各cap一段中國法律同香港法例出黎就一清二楚
大陸的法例隻隻字都睇得明, 但睇6,7次都唔知佢up乜
同會用好多主觀性的形容詞, 就係方便配合返個環境黎訛譯

Push

習近平自己都暗示黨大於法啦,仲需要咩證明
裝睡的人叫不醒

網民批評消防體制被捕

我看得係睇tvb太多,口交部日日依法治國,啲個腦細過黃豆撚樣聽完就意思支那係法治國家

趙連海 結石寶寶

個問題唔係水平高定低
係有定冇

姐夫個家姐

大陸做生意，生意拍擋呃客錢走左
佢返去想解決件事
未審已經扣留3年
一直在討價還價要罰幾多錢

技術上的確無官要求疏通
但唔告、唔審，
已經坐幾年

最陽光既係
後來法庭判佢有責任，要坐5年，
之前扣留既3年，係可以扣減既
好大進步啊

哩張圖簡單易明

扶老人反被告呢單都轟動全國啦
自此無人敢做善事，個個去做撞車黨

董瑤瓊，用墨潑雜種個頭像，消失咗。佢老豆支持佢話要言論自由，消失埋。

卷宗案周強

拘禁維權律師幾年都唔開庭審理
被判死刑的人竟然冇死到，仲出埋獄
趙連海，佳仕工人嘅社工等無數個例子遇到不公事，制度內反映唔到，去示威維權，之後比人拉尻晒

709律師大抓捕
結石寶寶之家

啲廢老廢中好多都覺得班維權人士出少句聲咪冇事
有事係因為自己多事

淨係一個劉霞就夠
佢犯乜野法先?
要軟禁咁耐

你同廢老講三權分立難啲

賣玩具槍比人屈做賣真槍 坐十年

有罪假定已經有問題
另外你可以搵下無罪釋放既比例
記憶中低到一個不能接受既點。

廢老覺得係美國佬做鳩大陸

一定有藉口唔聽、有藉口護黨
所以算吧啦

是的。因為中國還是皇帝奴才觀念。批評政權本身就是犯罪。佢地反而覺得拉班搞事人是對的

你俾中文source, 佢會話係外國勢力干預
外文source, 佢更加會覺得外國亡我中華之心不死
有academic studies添，但佢都只會覺得係外國做尻大陸
就算退一百步，你俾佢睇大陸新聞，間中都有少量承認自己判錯案，佢照樣都會講英美都有啦

你要搞清楚，呢批人根本唔係無知，而係蠢兼低能
就算解放軍破門入屋，捉佢老婆殺完再姦屍，佢都只會含淚屌你廢青搞亂香港，佢覺得你唔搞咁多野就唔會有事
佢地係唔想思考，唔想改變自己嘅諗法
就當你證明到，個世界唔係佢想像中咁，佢都只會話呢個世界錯，唔會反思係咪自己有問題

點解我咁清楚？因為我屋企就係咁
你惟一可以做嘅就係屌柒佢，屌撚到佢收聲
一開聲就繼續屌，屌到佢怕，屌到佢煩，咁先會清靜

基因已經有依種觀念

完全明

唔好再用咩基因呢啲詞語
我地係想改變呢個社會
呢種essentialism嘅邏輯，本身就係假設咩都改變唔到

冇得證明
因為我試過講大頭奶粉 問題疫苗
父母上訪反而被行政拘留
E家都未放
佢夠膽死講
「民告官，以前要先打五十大板
打完唔死都一身散 仲有命告先算
E家冇打死你未算畀面囉」
我即場吹到啤啤聲
冇再打算討論落去

200萬人上街都證明唔到?

所以咪200萬廢青，一部分收左錢，一部分俾人煽動，一部分俾蘋果洗腦，一部分太得閒想搞亂社會
我仲漏左咩

我屋企都係。我哋住外國嘅，仲要俾佢地話我受西方教育影響/洗腦，同埋唔想中國好。

屌我都係。話季民海俾人捉，話就話佢喺大陸車到人，絕對唔係政治原因的上去架。佢話，而家佢無事丫，比著以前？死咗喇

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

推
香港人咁無腦
要貼多啲文宣圖先證明到我地唔係9up